垃圾美斯識鬼no look pass咩

等C朗示範啦

睇到打冷震

真係無眼睇

no look pass 再通人坑渠。靚